武漢肺炎就武漢肺炎啦屌你老母 新咩型病毒呀

屌你老母WTO

習近平新時代中國特色社會主義肺炎

2029 年 ： 新型病毒

抗疫保命
推翻暴政